---
title: Inleveren!
subtitle: Door Tim Oskam
date: 2017-09-15
---

# **15.09.17**
Vandaag was de deadline voor de 1e iteratie omdat wij goed gepland hadden en donderdag alles al af hadden kon ik gemakkelijk de documenten samenvoegen. Daarna heb ik het ingeleverd en heb ik een workshop Prototype gehad.

we hebben geleerd door middel van een journey map dit is een goeie manier om je concept overzichtelijk  en snel te maken.

> Vandaag heb ik dus geleerd:
> - het maken van een Journey map